如果侵侵大吉利是既話 彭斯有冇得替補佢選總統

因為交參選名單果陣寫明選總統+副總統既組合
定係拜登名單自動當選